Win Again! 德國網絡安全機構據報對華為展開調查

德國網絡安全機構據報對華為展開調查

德國媒體星期五報導說，德國經濟部長阿爾特邁爾表示，在其他國家發出警告之後，德國的網絡安全主管機構“聯邦信息安全辦公室” 正在對華為是否構成安全威脅展開調查。

阿爾特邁爾對馮克媒體集團說，德國政府目前不掌握有關華為是否是安全威脅的信息。他說，有關移動網絡安全標準的討論正在持續進行之中，德國有必要在所有敏感領域保護自己。

在是否禁華為的問題上，德國正在展開一場激烈辯論。德國總理默克爾本月5日曾表示，德國有必要確保華為公司不會將數據資料交給中國政府，然後才能允許華為參與德國的5G網絡建設。此後曾有報導說，德國政府已經達成共識，對外國供應商實行更嚴格的規定，但不把華為完全排除在5G網絡建設之外。

在另一方面，美國駐歐盟大使桑德蘭星期四在接受彭博社的訪問時說，任何西方國家如果在關鍵基礎設施項目中使用華為或其他中國設備，都將冒美國採取反制措施的風險。

彈出彈入....

新。八國聯軍

但冇講過唔會查到你仆街

簽完約，發現有威脅，判你違約，賠錢

德國佬邊有咁醒

幾時趕個女人走

發現到果時已經太遲

排華（為）

Infrastructure 裝好曬要換
都幾搵自己笨

不如一開始就唔好裝